\begin{fichacatalografica}
	\sffamily
	\vspace*{\fill}					% Posição vertical
	\begin{center}					% Minipage Centralizado
	\fbox{\begin{minipage}[c][8cm]{13.5cm}		% Largura
	\small
	\imprimirautor
	%Sobrenome, Nome do autor
	
	\hspace{0.5cm} \imprimirtitulo  / \imprimirautor. --
	\imprimirlocal, \imprimirdata-
	
	\hspace{0.5cm} \pageref{LastPage} p. : il. (algumas color.) ; 30 cm.\\
	
	\hspace{0.5cm} \imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\\
	
	\hspace{0.5cm}
	\parbox[t]{\textwidth}{\imprimirtipotrabalho~--~\imprimirinstituicao,
	\imprimirdata.}\\
	
	\hspace{0.5cm}
		1. Monitoramento bovino.
		2. Similaridade de trajetórias.
		3. Pecuária de Precisão.
		I. Fernando José Braz.
		II. Instituto Federal Catarinense.
		III. Câmpus Araquari.
		IV. Sistema de Monitoramento Bovino Através da Análise de Trajetórias: IFC Câmpus Araquari um Estudo de Caso.
	\end{minipage}}
	\end{center}
\end{fichacatalografica}